
                      Pelicula para gente sensible,puede ser verdad que en ocasiones pueda ser un poco sensiblona y buscar la lagrima fácil, pero la verdad es que mi novia y yo lloramos a mares y la recomendamos.
        
            